[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(200) 翻炒pool爆率奇高

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

lm

hi

matchday又有200coins

咪又係抽銀波

你抽成點

搭個飛機出外面個世界睇下，今日共有400牙

由於搞手太無能 我決定幫大家組織
為咗增進各位感情(主要係自己組隊有排冇得玩) 同大家抽簽分咗組
賽制同上次一樣 同number互打
限你地星期一夜晚12點前打完
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和0分 輸-1分

睇下各位反應如何，冇人理就正式宣布比賽收皮

Group 1
1.刺客
2.牛
3.黄前
4.巴神

Group 2
1.啤
2.金毛
3.電莖
4.RickCarlisle

Group 3
1.一生
2.鈴
3.兔
4.斯文(ben)

Group 4
1.那星
2.團長
3.Aristo~
4.Wai

Group 5
1.庭
2.連加特
3.奧燒
4.AC

冇抽曼連

都冇人有興趣打

咁又報名？
咪即管同佢地抽埋簽
冇人玩就算

做嘢要有始有終

ac wai 巴 rick在嗎？

1號巴打今晚見

不如自己拎埋個杯

read.

@團長 覺唔覺mario kart玩法好悶
決定del game了

澄清返我叫AC米蘭, 唔係AC

一早棄咗, 係最近見佢有連機開黎玩下, 都係玩返switch 算

ac

好

連機同單機一樣咁悶
冇乜競技嘅感覺
加上對mario啲角色冇乜愛

Gp2隊友 靠你地了

屌奶星 曼聯個三隻加埋勁到 左giggs右beckham 瘋狂燒味比C朗 輕鬆搞掂open challenge 好想要torres 黎瘋狂放長波

大家登記咗做選民未
本身係嘅又check咗未

隻game都係玩情懷

以前中學隔離條友成日櫃筒底打nds mario kart

想請教下長傳點玩法
我隻教練進攻係長傳係咪用返長傳打法先好

Any pvp？

我無乜點理教練 不過我多數係睇住細map 對方後衛上緊前個陣先一野斬埋去 唔係既話都係傳下短傳穩陣

matchday個ser lag到

團體賽先報名咋

Me要同一生組u又霸住佢

咁啱抽成咁
你地又唔早啲自組

都未出規則點組搞手又唔理
都唔知幾多個一組

你地之前係點組？都係自組？

20人
4-5人一組好似好啲
2人一組 萬一其中一個笠水就麻煩

一係我同你調位

想自組嘅就自組
冇組就抽簽

中學分組法

而家老師又唔做野

我話4人自組冇人理 而家分埋又話自組

今日無食黃店

有冇1號仔打

佢話之前係自組姐

係

一係咁

4人一組
今晚9點deadline
想自組嘅快啲組埋佢
唔夠4人嘅話我幫你之後抽簽補夠4人
其餘人抽簽

賽制：
同上次一樣 分組後同number互打
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和0分 輸-1分

該組晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
1.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
2.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機)

以下係參賽者：
刺客
牛
黄前
巴神
啤
金毛
電莖
RickCarlisle
一生
鈴
兔
斯文(ben)
那星
團長
Aristo~
Wai
庭
連加特
奧燒
AC milan

自組嘅quote 呢度寫清楚
否則一律抽簽

gp.1斯文

sorry 等等
9點後開波
俾多最後少少時間佢地

ok 自組嘅 quote this

我係代邊個參加
啤巴好似係無報到名的

Pvp嗎

之前徐xx好似話退出？
幫你報

Any pvp??

揾菊花代仲好
佢日日都pvp

Okgo

冇人理

any 普黑pvp

Go

3241防到你不要不要

Wai ，一生，另外兩個是但

gp1斯文
gp2 wai 一生

invite me

廣巴一陣同我pvp

one more？

夏蘭特

等等

你地lag唔lag?

順

頂 我打左4埸matchday
lag到傻

用咩隊？

有電話入 wait

第一球沙拿-6但夏蘭特入嗰兩粒嘅走位

咩都得
你想？

冇所謂

普黑？
go

Pvp go?

my name is ugg

go

普黑ok 其他不了

你在哪？

ok

Go?

順過matchday咁多

one more？
invite me

講明用普黑你用傳奇仲要俾我領先兩球你再靠頭鎚先絕平3241

又有電話入
轉頭

因為你用普黑先讓你兩粒
下半場再出真實力

ok
等你

we go 普黑

一分鐘
轉緊陣

ok 等你邀用3241普黑都同菊巴傳奇隊戰平

ok la
invite me

都未認真打

岩岩開帳

Ramsay中柱打和

終於唔使輸

俾你見識到3241嘅力量

佢中路=死位

希望比賽唔使對你

有無人打唔到matchday

泊大巴
靠隊友

同牛一組，win了

橙
啤巴俾k社封殺 玩唔到matchday
退game了

啤巴我都打唔到

有人話要自組

9點截止
要組快啲組

我9點重抽

Any pvp

Vvd 用技巧幣學咗蠱惑招

again?

any p?

Ok

ok 等你抽

last

anyone?

完全唔識攻 夾硬用長傳咁

你啲人熟練滿未

Matchday咩事疾到仆街

未今日抽

我晏就講左

lag到講哂粗口

We go? Show you 技術重要過紅底

未滿熟練好難打小組，要多啲個人技術，一係sim爆熟練先

睇嚟我同你遭遇一樣 又疾又劇本輸波

打場普通?

We go？

你呢隊咩嚟？

連續三場劇本輸波我射極中柱或俾對家撲 跟手對面快速反擊 一腳傳穿我防線就入波

慘
好彩我打完lu

即係得wai 想同一生一組啦

5分鐘後抽

金波隊 混入左fp武磊同兩隻金波legend都係慘敗

唔算啦
我 team strength 高咁多

差唔多金波升盡都唔差
不過普通隊大戰4312係幾屈

one more？
我試陣

sor 要整野食
一陣再約戰

賽制：
5組入面分數最高嘅兩組晉級
只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
同上次盃賽一樣 分組後同number互打
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和0分 輸-1分

晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
1.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
2.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機

請大家星期二晩12點前打完4場佢

Group 1 總分：
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：已對組別：
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：已對組別：

Group 2 總分：
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：已對組別：
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：

Group 3 總分：
1.牛 分數：已對組別：
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：已對組別：

Group 4 總分：
1.那星 分數：已對組別：
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：已對組別：

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

街場連續6場未贏過

點解我要 group 4 啊啊啊

爽呀一上水就見到我入左強隊

你係Grp2

佢指打4 d對手 好勁

叫佢睇下1號仔啲對手先

除左我之外其餘都係高手中嘅高手

Hi AC

有你死敵 - 牛

Gp2隊長

有無隊友肯同我換number
我唔想比人bin c了

有牛仲想點

大家放心 我今次唔會俾任何人搗亂
邊個玩嘢就踢走邊個
一定要打完個盃賽佢

any No.3?
my ID 965 274 103

我可以躺贏了

屌那星，兩轉788加一轉398，中十一隻史高斯加兩隻傑斯

上次50抽加埋今次10抽終於中一隻

＄1974

is no.2 go?

跟最新個個分組

跟隊

請置頂#148

Okok

Ching同斯文打先？

中隻最good既咪好囉

Id?

做咩無報盃

大膽不敵 時代革命

ben 小心佢block 傳波路線

Id number ching

俾人block開

晚安

738149093

作為前隊友

added

碧咸係咪唔存在係pes世界架？

ching here?陣間打?

我反而唔中giggs

一早話咗紅底pool 最理想係抽一隻立即收手
有課金能力可以抽兩隻
強行抽三隻=自殺

賽制：
5組入面分數最高嘅兩組晉級
只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
同上次盃賽一樣 分組後同number互打
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和0分 輸-1分

晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
1.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
2.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機

請大家星期二晩12點前打完4場佢

Group 1 總分：1
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：已對組別：

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：

Group 3 總分：
1.牛 分數：已對組別：
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：已對組別：

Group 4 總分：
1.那星 分數：已對組別：
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：已對組別：

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

any no.2?

都課左咁多
課埋佢啦
好彩今期爆率幾高下
你中埋最後碧咸的成本應該唔需要太多

利申 第一次碧咸史高斯傑斯有人要抽248次先抽齊
連登之兔 月城雪兔也用了12000coins先抽中金底路明尼加

抽埋佢啦
碧咸等緊佢

go?
train 1 train 442

pin #193 pls

係咁水人課對你有乜好處

我都聽左佢講

發現自己on9用左咁撚多錢都仲係單機咪水下人陪自己on9囉

we go?

訓了 星期日先打

你地係咪報錯左分
和好似0分

開埋聽日工 休三日

點解唔同咗組既, 仲有限制
GG

和係1分 揾人代打先係0分

原來係咁

go?

代母通常比人中出即棄

未返到去

五分裡面得2組出線
難度都幾高

你快啲燈下邊隊晉級啦

難得2號仔上唒水

定係你地想3組出線？
呢個可以修改

有人聽完我講40抽齊三隻喎
忠言逆耳

有刺客捕刺客快來做證

隻揪

因為有啲人話要自組

呢個係final version

我地唔可以自相殘殺

有Aristo carry 躺著也出線

有Aristo同一生兩大勁人你準備躺贏啦

好耐冇玩

Any pvp?

你果組勁到

啤巴幾點得

抽籤決定命運

anyone 普黑pvp？

你睇吓我地1號仔幾難打

畀我出一隻ICON 大恩就夠

直接比賽？

無所謂啊let’s go

u拎5分就得

傑斯招施丹轉身好順手 時機好可以好靚咁扭過
同時佢識 外部孤線球 姐係外腳背拉西
即使單蹄馬都可以博一博拉西
雖然炒飛機的機會都幾大
放amf可以
lmf lwf斬波準 但扭唔扭入去好睇技術

不過太瘦 令到佢好易被偷荷包
適合掂波即交

gg

屌matchday冇人嘅早知唔揀祖狗

承讓你黑仔 你機會其實多好多

賽制：
5組入面分數最高嘅兩組晉級
只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
同上次盃賽一樣 分組後同number互打
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和0分 輸-1分

晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
1.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
2.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機

請大家星期二晩12點前打完4場佢

Group 1 總分：1
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：已對組別：

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：4

Group 3 總分：
1.牛 分數：已對組別：
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：已對組別：

Group 4 總分：3
1.那星 分數：已對組別：
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3 已對組別：2

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

冇啦
你圍屌我

我保守傳控 你4312反擊太勁 放開踢我就收皮
btw你打左幾多場比賽

Go 1?
隊內練習

add 過？
700958248

咩幾多場？

有
Go

go
invite me

我group3你打左其他group未

用包皮啦

賽制：
5組入面分數最高嘅兩組晉級
只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
同上次盃賽一樣 分組後同number互打
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和0分 輸-1分

晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
1.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
2.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機

請大家星期二晩12點前打完4場佢

Group 1 總分：1
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：已對組別：

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：4

Group 3 總分：3
1.牛 分數：已對組別：
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3已對組別：2

Group 4 總分：3
1.那星 分數：已對組別：
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3 已對組別：2

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

大家想兩組定三組晉級？

兩組
三組

12點截止

賽制：
5組入面分數最高嘅兩組晉級
只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
同上次盃賽一樣 分組後同number互打
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和0分 輸-1分

晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
1.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
2.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機

請大家星期二晩12點前打完4場佢

Group 1 總分：1
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：已對組別：

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3

Group 3 總分：3
1.牛 分數：已對組別：
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2

Group 4 總分：
1.那星 分數：已對組別：
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：已對組別：

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

sorry
頭先入錯數

Ching個陣幾勁，睇黎有大腿了

牛啤得一可安天下

我負責笠水
你加油

any gp3

no.3 *

我中左接近八隻史高斯才出傑斯

已經砌好神陣同啤、巴、Carry

同埋大家點睇代打嘅分數？
2, 0, -1 懲罰會唔會太重？

我見好多人選兩組晉級
如果組入面有粒老鼠屎就會成組凍過水

靠你同啤兩大巨頭carry

取消左佢最好

any 1/2/3/5gp 普黑盃pvp

#265 冇咗？

提先是咪記錯分點解我有分嘅我地下晝打嘅都計咁益我

入錯姐
鬆一分俾我 ok？
唔想 0 分

可能你攞3分呢

巴神打埸隊內練習ok?

冇3號打

賽制：
5組入面分數最高嘅兩組晉級
只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
同上次盃賽一樣 分組後同number互打
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和1分 輸0分

晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
1.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
2.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機

請大家星期二晩12點前打完4場佢

Group 1 總分：1
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：已對組別：

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3

Group 3 總分：3
1.牛 分數：已對組別：
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2

Group 4 總分：
1.那星 分數：已對組別：
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：已對組別：

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

決定改代打分數

有冇人想熱身先？
練練進攻 防守 或者試陣之類？

Ok me help u

鈴巴打無運 俾我小勝1:0

你 update 啦

賽制：
5組入面分數最高嘅兩組晉級
只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
同上次盃賽一樣 分組後同number互打
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和1分 輸0分

晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
1.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
2.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機

請大家星期二晩12點前打完4場佢

Group 1 總分：1
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：已對組別：

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：3
1.牛 分數：已對組別：
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2

Group 4 總分：
1.那星 分數：已對組別：
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：2

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

Any gp 1,3,5 pvp

any friendly?

rickcarlisle 巴你打咗幾多場？

1

想組內練習

可以 都冇3號打

有冇組員要牛絲幫手起機

ok try one

Me

958174900
你咩名

5分鐘 sim 梗

go1?

Queen Menuhin
added?

hello 比賽go？

有

頭先唔得閒

我3號唔係跟number咩

Ok we go

sor 回錯我想回rickcharlsie 不過你地打先

lag到

Happy train

U in mtr

你4 同我同組 係打gp1/2/3/5各一場 唔係咁咩

係啊 但巴神 係4號應該同你打

原來仲要跟埋號數 難怪鈴巴搵我打

1點打?

一陣play?

friendly?

邀咗

今次又可以躺著出線

go
正常隊？

啤，巴，庭

你夠打的係比賽巨頭會發揮真實力

對唔住

有無人比賽 4號仔

Go 我3241如何

我啲傳波都係唔到位

比賽啦 4號仔

熟練度未夠

打埋先

好啦 3241怪陣佬

投票結果兩組

Again?

比賽? 等我快啲打左最勁嗰個先

go la

怕輸

係咪好擔心 同我一隊

你第一場上半場踢好好 好幾次差啲入 係無運第二場就上曬腳 多咗同埋我個怪陣好勁

加油

咁我同你聽日先打 沖涼訓覺了

俾菊巴屠多啲 就會好快進步

俾佢屠咗兩日8場輸7場
而家同你一組

盡左力 都係唔夠你打

go last

賽制：
5組入面分數最高嘅兩組晉級
只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
同上次盃賽一樣 分組後同number互打
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和1分 輸0分

晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
1.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
2.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機

請大家星期二晩12點前打完4場佢

Group 1 總分：4
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：3已對組別：4

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：3
1.牛 分數：已對組別：
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2，1

Group 4 總分：
1.那星 分數：已對組別：
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：2

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

用433踢比賽好大壓力
442個心冇咁驚

later now busysor

Tmr

4312都無壓力

我入完波果下開始好lag
咩事

chock null cheat 可恥

喂真係lag喎今鋪
你見我瘋狂禁暫停都唔信我？

Any no. 2?

Go last
部機好似過熱咁lag
明明又冇收訊息又冇野響後面run緊

聽日先啦
趕埋啲 assignment

Last la
10分鐘姐
Go

系統又搞鬼

Go 1?

新手想知自己去到咩水平有無人可以同我打場，大家用base player

587153829

賽制：
5組入面分數最高嘅兩組晉級
只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
同上次盃賽一樣 分組後同number互打
如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和1分 輸0分

晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
1.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
2.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機

請大家星期二晩12點前打完4場佢

Group 1 總分：7
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：3
1.牛 分數：已對組別：
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2，1

Group 4 總分：
1.那星 分數：已對組別：
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：1,2

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

輸咗就輸咗 不過輸得唔甘心第一球解圍送個波俾你射入跟住成個下半場我隊傳波成日唔到位 好簡單傳波都無力跟住就俾你偷到反擊成功2:0 完場前系統又送個角球俾我入返粒

有冇1號仔

可惡
我要幫佢報仇
Go 1?

Ok go 屙住屎踢

打1場

go?
added

我轉用442 你咪攻得冇咁爽
呢啲叫針對性部署

Invite me

gogogo

here?

啤巴 here?

傾緊電話 晏多少少

幾耐到

罰球尾機到

玩多場？
本身諗住用433

好耐冇入罰球
-6波

Group 1 總分：7
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：6
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2，1

Group 4 總分：0
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：1,2

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

普黑輸3:2普黑中堅俾你啲紅卡一頂就入我試下換fp陣打多場

we play play?

啤巴我地排緊小組第2

屙屎

Group 1 總分：7
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：6
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2，1

Group 4 總分：3
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：1,2

Group 5 總分：
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：已對組別：
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

我打第一場唔記得加組嘅大分

慘

Yes
965 274 103

牛ching勇奪三分
我已經輸左場 靠你地幫我拉分

應該有add，我邀你

好難攻得入你

大家攻勢其實差不多

Group 1 總分：7
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：1
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：1 已對組別：1,5
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：6
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：已對組別：
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2，1

Group 4 總分：3
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：1,2

Group 5 總分：3
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

9隻紅，算輸得少

啤巴傾完未

你夏神果野好鬼勁

打完matchday唔記得換龍 得一個祖記下箭龍 俾你中出5粒 點射都入again

any 普通pvp

-6啫，成場得一個攻勢
唔記得naves唔可以高波打反擊

yes

go my dear

聽日玩吧，宵夜時間

Ok we happy see see u 咩料咁低分

Group 1 總分：7
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：2
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：2 已對組別：1,3,5
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：7
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：1已對組別：2
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2，1

Group 4 總分：3
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：已對組別：
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：1,2

Group 5 總分：3
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

你就黎升上千二分

3號仔去曬邊

隊內練習？

啤巴
我地好耐冇打過
Go一場好嗎？

我嘅3241陣俾菊巴針對性布部署 正常情況下先輸少少擺曬兩邊斬波能力極高嘅人 再搵個頂波數值超高嘅雲巴士頓就頂爆今季3中堅嘅敗點菊巴睇穿曬

換陣嚟多場

go ugg

好彩我地唔同number

any advice?

連多次

對斯文巴壓住打射唔出，對aristo巴9隻紅輸一球，對啤巴55波，儘咗力

我都盡咗力
潛一排水先
你地加油

靠奧燒同團長curry鳥

4312果然勁靠你了

希望一生好心施捨一分俾我

唔係啦 我好廢

靠你同牛

No need la 訪問佢連兩次團戰出局咩感受

換個角度唸儘咗力都係輸即係真係太廢，可惜拖埋奥燒同團長落水

go?
588607309

冷兵器，庭

隊內練埸？

me 都係

要打wai巴
我對佢未贏過

老婆hktvmalling

聽日再打輸呢兩球我心服口服上半場進攻我又差啲運

Wai巴好勁，計埋呢度同街場無試過打到勁過wai巴嘅人

有冇1仔

你0仔

我棍撞棍

笑左
球王仲打唔打

go 等我練下4312

冇針對部署過
純粹睇心情想出邊個就邊個
今場想扭波就細哨 一係就費高

偷睇下佢個陣先

著左黑衫睇到眼殘

55波我決定之後都用4312打

yes 球王勁

4312 Santos 個陣個人覺得全game最勁

啤巴
Go場？
係咪ugg?

打唔打幾場

回傳大法

普定full power ?
久美子就黎千二分

任你

我算唔算有用回傳大法
死啦

我淨係想拎200coin

普啦 練下

由開場開始回傳，等佢得半場一個攻勢

牛巴
Happy football go go???

但我頭先又有狂攻喎

訓練緊啤巴

佢同黃巴打緊
我地打場啦好冇

新陣喎
想唔想打場 show u???

me有u aristo同wai巴子，躺贏啦

牛係咪打

u上次15分，今次12分ok了

睇下牛玩唔玩先
btw久美子好勁

u有啤巴輕鬆啦

角球都入-6咋

好耐無打過，play不play

ok 一人一分 deal

Go?
一生巴

wai巴d攻勢好變態的
多人到喊

c7轉身
屈角

Go?
做咩事成日覆幾句就唔見人

佢而家偷g好勁架傳多下都2條友夾
以前就唔偷

會唔會太易

賀年輕鬆

砌好普team一會試
幾日無上水

砌team

你咩team都得
打一場跟住俾菊花打

(核彈) 日本vpn match day 200coins冇人講？

見唔到佢個陣有c7喎
仲要冇乜高佬

Go?
一齊熱熱身先

一生巴 me好慘呀
牛巴啤巴成日唔理我
搞到我成日單機自問自答

我都係四號砌完同我打

太易了

again

轉番做防守4cb

Ok 轉防守4Cb

唔怪得知見歌雅巴有講
btw你用邊個vpn

假的 fake你地
wai巴必定有c7

vpn - master 網路高速xxx

android 唔知

tokyo fc有跑狗
nagai

highly recommend

你差唔多球球都邊線推斬中 針住我3中堅弱點嚟打

艾歷臣雪得

啤巴仲唔用我堆人腳

照抄我個陣ok

鞭策完啤巴，係時候潛

係既大隊長

牛佬今日食左禁藥 勁到

最後一場兩球都入你中路喎

老馬開跑前都要熱身，鞭佢幾下

全盛期牛絲=勁

係時候交比啤.巴.庭
番去打final fantasy

係咪架

me同佢打咁耐，紅色都照岀

今次普通盃
佢係咪冇普通版牙朗

同路
呢d3級賽大摩食個冷d啦
不過真係on9，得5隻馬岀4隻

u博佢無囉
me唔敢了

2個防守大師決勝了

有冇人用過呢個澳門仔dmf，ok喎都幾搶到波另外嗰個白波係香港陳俊樂，俾直線又唔差

港隊最勁個個 踢中超

想試下陳韋拿同葉鴻輝，應該幾勁不過一直都冇

pvp？show you 港澳中路

Next time, 原來又冇電

陳俊樂都有respect

full team玩場？

592882190，加定聽日玩

592881190

而家先見到 still here?

id？

615893734
Full team go

added go

我地係度做咩
u有無delay

靚絕殺
有啲lag 不過睇得出你係高手

me負6炸
平時me攻的不過有少少delay難攻d
u成1260分仲勁啦

唔知點解有啲疾
唔算高啦
Last ? Hope not lag

見到u1260 me都京京
ok go

分數浮雲黎 月兔咁撚勁都唔去上分啦
go

勁到一唔留神連輸三粒

今場算幾順？
last果下做咩唔射

負6炸me
巴打你第一果個橫傳3個接應到靚到

單刀橫傳愛好者
呢場幾順

巴打承讓
聽日再玩

尋日講左冇人理，呢度個個課金，比16蚊都費事汁200coin

俾6舊好過

咁講其實matchday完全唔駛玩
又lag gameplay又on9
直接課金好過

對抽完又唔用，雪住屌九佢六十唔出一

Any 2號仔pvp?

1號anyone go

用神户4勝1和，有個金波後衛喺度太超班

牛佬問連續兩次出局有咩感受

信任隊友

No.2 go

yes go ?

Ok go

跟隊跟隊

好 ，願ozil的旨意行在地上如同行在天上

any no.3

媽輸兩次反擊

gp.2 go?

喂 你哋打完記得填表

3巨頭吹大左

勁緊張

Group 1 總分：7
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：2
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：2 已對組別：all
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：8
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：2已對組別：2，4
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2，1

Group 4 總分：7
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：4已對組別：2,3
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：1,2

Group 5 總分：3
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

Group 1 總分：7
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：1 已對組別：2
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：3
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：3已對組別：1,3,5.4
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：8
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：2已對組別：2.4
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2，1

Group 4 總分：7
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數4：已對組別：2，3
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：1,2

Group 5 總分：3
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

幫你加埋

踢哂先兩分

光時 你邀我

尊重啦

name?

Me廢

Here

出左街lu 今晚去人地到訓

我今朝等左成朝但大家無on
要聽晚先得

我覺得久美子幾勁 你唔好彩姐

friendly match之王

轉頭打ok?

sor now?

次次都唔好彩咪即係廢

Ok ，664943454

痴線你隻美斯惡到 勁驚

Group 1 總分：8
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：2已對組別：2，4
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：2
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：2 已對組別：all
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：8
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：2已對組別：2，4
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2，1

Group 4 總分：8
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：5已對組別：2,3，1
3.電莖 分數：已對組別：
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：1,2

Group 5 總分：3
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：已對組別：
4.一生 分數：已對組別：

added queen menuhin

我阿仙奴級後防

Group 1 總分：8
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：2已對組別：2，4
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：2
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：2 已對組別：all
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：8
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：2已對組別：2，4
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：3 已對組別：2，1

Group 4 總分：8
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：5 已對組別：2,3，1
3.電莖 分數：0 已對組別：5
4.RickCarlisle 分數：3已對組別：1,2

Group 5 總分：6
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：3 已對組別：4
4.一生 分數：已對組別：

Thanks

我啲ts成pat屎咁

未夠熟練多傳失

但係咪踢多啲就自己升

Yes，掛sim都會升

Friendly go ng go?

食飯先，晏啲玩

Go
頭先九隻紅？

1隻姐，踢落唔差，差finish

any 普通 friendly ?

Tnt go?

最後一場見你針住3241邊路防守差嚟打 所以兩翼轉咗做中場 唔俾你咁易傳中屈頭 所以迫到你傳返中路攻 但你啲禁區外抽射勁到仆街 隻隻都係大力黑鬼
總結你啲紅底傳奇再加埋你操作跟本bug嚟除非系統搞鬼 如果唔係好難贏

渣嫁

其實唔難

Again? Last

我仲未出紅底喎
11隻+後備7隻得2隻係
其餘全部金底

講到我好有戰術部署咁
其實我係鳩踢

用4312 ok 但用其他有明顯缺陷嘅隊就俾佢往死裡打了

兩閘要轉cb
加多兩隻dmf

應該輕鬆屌打同number

立flag

我地有牛隊長同巴神

洗咩驚

any no.3？

Ok me happy with u

my name
紅底唔抵抽^_^

Group 5啲人好hea

u？

你都係打左一場

你地咁屈

再輸比魚腩牛，你自動退隊

我比你代打啦

搞乜得2分咁慘

He AV不了

你個number 最易打麻煩全取

u要練lv

我目標係4分

好彩唔係同number

回傳狗？每場拎1分？

睇麥巴比有冇態

go盃？

出街

無錯奧燒同牛我贏不了

今晚見

Ok we keep train train

Train 到u sm

我仲有兩埸

come

牛絲12碼世界第1

你12碼迫和

Ok again?

last want eat lunch

牛同兔巴100巴仙勝率呀

交換u打兔ok

尼馬世界第一☝️

巨頭點踢唔洗你教

我地2個要加油難打少少

金毛巴對u有信心

明明成隊熟練都100但傳波全部唔到腳

個server laglag day

團長巴試場普黑？

eat lunch sin
btw今日跑馬？

無馬跑
就岀街見耐無同u咪玩場

go try try

尋晚有冇加我？592881190

未輸過

delay牛
無壓力都ball out

Any pvp try陳俊樂

加左了，岀街今晚打

餘下賽事決定交比啤代打

pvp 試玩哥狗陣

We're no strangers to love
You know the rules and so do I

你係大隊長

Go 呢場系統要我贏

繼續

go#hoho

睇你同Aristo巴攞分我負責加油

Last

Who go 普黑

go 1?
play 1 play

哥狗陣唔錯

你要用老馬放高波先會準

送嘅嗰張紅卡

係
如果有金卡效果更好

話說你打得好茅
馬圖斯推人落地 馬杜迪俾波過唔俾人過都唔吹

唔得 佢進攻區係中央 出佢會塞死中路 哥狗個陣兩隻攻中已經會中間穿插 所以兩翼一定要用側翼進攻球員拉開空間呢個係我近排研究哥狗嘅結論

呢啲情況大家都有啦

其中一隻攻中放老馬

我踢得好君子
你見大帝同馬隊 技術型清波

防守太弱 用咸爺好過

咸爺防中100

我目標係唔駛食蛋，已經達成
靠wai 同一生 carry us

成隊入面我最廢要晉級就靠你了

拎到分就唔會俾人屌，加油

上次有人拎0分俾wai巴子diu到啪啪聲

要練波可以搵我

今次到我 0 分

啤巴唔會俾aristo拎到3分的

可唔可以幫我練練

any gp3/5 No.4 比賽

any pvp

我打4號應該都0分

@ac milan @lingard 上水未

ching 命運瓶應該升felicia 3孔 定龍城2孔 定楓儲定先好 (楓唔夠命運瓶升2孔)

7月先再有命運瓶活動

普黑friendly go

ok go

where is your 3421

楓
龍城同felicia我都無咩點用過

ok
成兩個月冇得再升孔
好煩

俾菊巴屠到唔想用了而家用哥加狗陣 用賓周馬做g點

格食格
我打佢成日贏

佢隻雲巴士頓勁到仆街我下晝用哥狗陣同佢打5,5開
again普黑or fp

go
是但你

普黑go

55開？

菊花好易打等佢攻然後就會撞柱

我知啊 就係放俾佢傳 點知佢球球頂爆

屌奶星 賴君蕊個含𨶙嘴正到

你贏多 但好多都係我後場直接送單刀你先贏1粒整體嚟講我換哥狗陣後係均勢

好似又係喎
不過我唔太在意比數
反而睇攻勢勁唔勁多

我傳波成日拉唔準 搞到傳錯目標直接送單刀俾對家

Group 1 anyone gogo

K記改弱咗
對於我依d日日打十幾廿幾場既感受最明顯
有時防守弱左 失誤多左 ai變白癡
有時頭鎚弱左 難頂中左 都好難頂準
有時角球弱左

今場好似係
傳波傳錯人多左(8點鐘方向變傳左去7點鐘果條友）
單刀入波難左
同埋 龍門中堅好易互撞

等下個星期四啦

Hi

你都好偏下

好正喎
你唔識食

打緊pubg一陣go?

支持大家一分攬炒

Still here? Go 普黑match？

forgot ur name

想問個機率咩事?6抽5黑波仲有隻giggs

抽到我懷疑人生

聽日買3T 試試

我而家驚佢機率錯 回收我啲球員

any 普通 friendly?

零技術-6追和好運

og1:1 dllm k社 呢星期多烏龍多到仆街

攬炒成功
一齊出局

k社

香港精神攬炒

你唔og 就會撞入
呢啲就係足球精粹

我個球員應該到先 佢解圍踢入我算 但連人帶波衝入龍

Group 1 總分：8
1.AC milan 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：2已對組別：2，4
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：2
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：2 已對組別：all
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：9
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：2已對組別：2，4
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：4 已對組別：2,1,4

Group 4 總分：9
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：5 已對組別：2,3，1
3.電莖 分數：0 已對組別：5
4.RickCarlisle 分數:4 已對組別：1,2,3

Group 5 總分：6
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：3 已對組別：4
4.一生 分數：已對組別：

一切盡在我預計之內

btw 刺激好玩

我地5埸拎9分 榜首ing

仲有隊長牛 同秘密練兵既庭

6埸先岩

靠牛全取12分
庭ching秘密武器仲未出手

我已經打咗成日都仲差少少熟練

淨係輸一場冇冠了

Ok me train train u

啤巴攬炒戰術
唔會俾aristo ben 拎3分
靠牛同庭

Og

領先既話記得控住個波
仲有d偷雞

假波 大家不停浪費機會

Ok last

你準備俾Aristo巴屠

沙拿禁區頂完美解圍

any 娛樂pvp?
普黑 or full team 都ok

領先唔控波

次次一拎到波就想反攻，要改下個壞習慣

有無人玩下friendly? 我用英撚隊
648-527-279

okay 巴打加我?

你唔控，好似月兔個d將足球變做單機毒撚game , 控死個波，你波皮都掂唔到

我呢我呢
好似我係會點

等緊你

勁能到bug咁

格食格

有啲格食格feel
again?

go 我要鍛鍊下

我好廢咋

勁啦 史高斯個球負碌到

any number3

有無邊個教練係442 燒味個種陣?

有無人可以頂我個位？ 夜校趕deadlinea

月兔：
冇技術成份，純粹有波等3秒，換常用腳，等你出黎迫，唔迫就等狀態好既自動走位
你見佢成攬legend b態就知

菊花：個陣換摩佬個種deep-lining 應該會升排名

又俾月兔炒

黃前同月兔都係個類黎
基本上以前利隊就係個種
不過黃前仲停留係2018個種防守方法

gg我要休息下 研究點進步

你試下控死個波去到70%

ok 我問下

冇就我代打

ching有冇興趣打盃賽

打十個

代哂成組

have

588607309

如果代左搞到你輸咪好慘？

你有無lag?

冇喎
你有？
Again?

2個字後 ok?趕梗巴士

?
咁本身ac milan又唔係必贏

你都冇參加？
有冇興趣入group 1

可能我電話問題，你同其它人打住先？我揾吓解決辦法

我輸架可能，因為冇咩黑波

團長打場？

你代小啲分 揾個新人頂

唔喇 我一星期間唔時先打幾場拎coins 等緊torres

冇所謂
志在參與
最緊要盃賽要搞得好好睇睇

有咩防守方法

你唔小我，咁就ok啦

you 真軌

我今次實廢 無fp 無legend ， 我最就既成隊米蘭咣多icon player, 普通球員我得433 但433同我超唔夾，得442先夾我

咩係deep lining?

ok 轉你名
反正 ac milan冇打過
唔影響公平性

大巴

go? try try

米屈 我馬體迷

都好來吧

全黑波就得？

just added
queen menuhin
go now?

全白波都得

我幫group1打氣

菊花唔見咗
我哋來

技術唔夠係咁

。。。

試多次

好似走唔到

你仲有幾耐返到屋企

半粒鐘啱啱上車

咁陣間先 sorry

nevermind

有冇人普黑熱身

賽制：
1.只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
2.同上次盃賽一樣 分組後同number互打
3.如果隊友笠水 可以代打，不過贏2分 和0分 輸-1分

4.該組晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
a.繼續代打，但分數贏2分 和0分 輸-1分
b.從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請分數最高者 (為免屈機)

Group 1 總分：8
1.哥雅 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：2已對組別：2，4
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：2
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：2 已對組別：all
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：9
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：2已對組別：2，4
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：4 已對組別：2,1,4

Group 4 總分：9
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：5 已對組別：2,3，1
3.電莖 分數：0 已對組別：5
4.RickCarlisle 分數:4 已對組別：1,2,3

Group 5 總分：6
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：3 已對組別：4
4.一生 分數：已對組別：

本來賽制3冇提到可以加入新參賽者 因為估唔到有人一場都唔打 而又搵到新參賽者加入
段估冇人怪我啩

如果有盃捧加你名 (啦啦隊)

估唔到依家仲有人唔齊普黑

牛巴
咩叫deep lining

唔用fp, legend(黃底), iconic moment就ok
睇賽制

邊個冇打過

group 1 ac milan 冇打就退出

4231 defensive?

賽制：
1.只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
2.同上次盃賽一樣 分組後同number互打
3.如果隊友笠水 可以：
a.邀請沒有參加比賽的玩家加入
b.隊內成員代打，不過贏2分 和1分 輸0分

4.該組晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
a.繼續代打，但分數贏2分 和1分 輸0分
b.邀請沒有參加比賽的玩家加入/從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請各組分數最高者 (以免屈機)

Group 1 總分：8
1.哥雅 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：2已對組別：2，4
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：2
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：2 已對組別：all
3.團長 分數：已對組別：
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：9
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：2已對組別：2，4
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：4 已對組別：2,1,4

Group 4 總分：9
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：5 已對組別：2,3，1
3.電莖 分數：0 已對組別：5
4.RickCarlisle 分數:4 已對組別：1,2,3

Group 5 總分：6
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：3 已對組別：4
4.一生 分數：已對組別：

final version

go now?

系統剷波流流地
Again?

得一隻熟練過90 真係憫啲

again? last

最尾打到打交咁

一陣同你打

幫我填埋btw again?

賽制：
1.只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
2.同上次盃賽一樣 分組後同number互打
3.如果隊友笠水 可以：
a.邀請沒有參加比賽的玩家加入
b.隊內成員代打，不過贏2分 和1分 輸0分

4.該組晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
a.繼續代打，但分數贏2分 和1分 輸0分
b.邀請沒有參加比賽的玩家加入/從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請各組分數最高者 (以免屈機)

Group 1 總分：8
1.哥雅 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：2已對組別：2，4
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：2
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：2 已對組別：all
3.團長 分數：3已對組別：4
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：9
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：2已對組別：2，4
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：4 已對組別：2,1,4

Group 4 總分：9
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：5 已對組別：2,3，1
3.電莖 分數：0 已對組別：2,5
4.RickCarlisle 分數:4 已對組別：1,2,3

Group 5 總分：6
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：3 已對組別：4
4.一生 分數：已對組別：

你想普黑定full team

try try full

對唔住隊友 我會加油的

Real last?

我屈人腳only

來吧
普黑定full？

Full

係咪陣 教練 戰術 定技術問題 點解好似次次前場失波 後場實空哂俾人入硬咁

防中用個風格係靠山會好好多
依度d old seafood教的

球員問題
換紅底

靠山姐係咩

紅底？好似講就有咁wor𡃁仔

新世代足球唔擺防中的

爆率高
點解會冇

風格係靠山

Again?
入球轉化率唔夠高

你玩就踢波
我玩就馬騮搶球

唔好咁講
你逼得太好 我冇位傳姐

你用英文版? 中文係靠山 英文好似係anchor man

冇馬騮啦掛
屌你我一接波成4個逼

唔係咁我可以點拎返個波

我踢成點？
聽講依度d人好勁

我都係依度架

以前快上快落
依家成日猜
寧願你快上快落炒我好過依家慢慢妹到我波都掂唔到

唔好俾菊花打擊到你信心
同月兔打完你會更慘
同我呢啲level打就ok

no 食緊飯

但我入咗黎 好似贏過牛巴一場 其他輸哂

贏到巨頭證明你勁

今時唔同往日
面對個個紅底要改打法

俾10分鐘你食完
Go

巴打格蘭披治時間？

你唔洗訓

Go啦
足球=一切

係非洲住緊 有時差

喺非洲 有時差定有飯

我全英排名 勁過菊花啦
香港咁細 排三十
英國咁大

日本好似細過英國
我依家係全日本第29880位

go one 漢奸
我try new formation

我打成點？

好 好過我

ok 我仲未掌握到4132

連續三射都撲走
Fifa咩

Again?

我新陣打得麻麻 你新陣幾勁
last go

不了有啲黑仔

更加要last la

u 3個 carry me

if wai ba diu u,me diu back him

不會啦

杯go？

馬水呢

any杯go

hi
go

ching都幾夜訓

訓前玩場炸

ok go 盃賽

高手真係高手

巴打u承讓姐
上半場俾u diu到

賽制：
1.只可用普通球員，禁用featured player, legend, iconic moment
2.同上次盃賽一樣 分組後同number互打
3.如果隊友笠水 可以：
a.邀請沒有參加比賽的玩家加入
b.隊內成員代打，不過贏2分 和1分 輸0分

4.該組晉級後，如果有隊友持續笠水 可以：
a.繼續代打，但分數贏2分 和1分 輸0分
b.邀請沒有參加比賽的玩家加入/從被淘汰嘅組入面邀請一人加入，不過唔可以邀請各組分數最高者 (以免屈機)

Group 1 總分：8
1.哥雅 分數：已對組別：
2.斯文(ben) 分數：2已對組別：2，4
3.連加特 分數：已對組別：
4.兔 分數：6已對組別：3,4

Group 2 總分：2
1.奧燒 分數：已對組別：
2.黄前 分數：2 已對組別：all
3.團長 分數：3已對組別：4
4.鈴 分數：已對組別：3,4

Group 3 總分：9
1.牛 分數：3 已對組別：4
2.啤 分數：2已對組別：2，4
3.庭 分數：已對組別：
4.巴神 分數：4 已對組別：all

Group 4 總分：9
1.那星 分數 0：已對組別：3
2.刺客 分數：5 已對組別：2,3，1
3.電莖 分數：0 已對組別：2,5
4.RickCarlisle 分數:4 已對組別：1,2,3

Group 5 總分：9
1.金毛 分數：已對組別：
2.Aristo~ 分數：3已對組別：2
3.wai 分數：3 已對組別：4
4.一生 分數：3已對組別：3

後勁不繼
你牙朗扭龍嗰球好瀟灑

唔該晒巴神巴

我要靠牛啤庭carry了

拿我無其他意思的
不過同u打過幾場上下半場都2隊ball
係咪轉左戰術

u上半場個勢惡到，下半keep到我無啦

go場訓

無轉
不過係你主攻後 我反擊打得好差

多謝菊巴讓我

Again

u上下半場keep住我應該攻唔到
btw我地打法差不多

ok last訓

Real last?
Go

無電係床啦
聽晚啦

Go la
次次都要勁夜
頭先明明空晒勁ban落去都中楣

Real last
Go?

都算齊 但唔夾 同ts 得六十幾